% Encoding: UTF8

@BOOK{chatfield_ts,
  title = {The analysis oftime series},
  author = {C. Chatfield}
}

@ARTICLE{lithuania_inflation,
  author = {Cuvak Ana, Kalinauskas Zilvinas},
  title = {Application of vector autoregression model for lithuanian inflation},
  journal = {Economics and Management},
  year = {2009},
  volume = {14}
}

@ARTICLE{dosla,
  title = {Estimation of parameters of a clipped MA(1) process},
  author = {Šárka Došlá},
  journal = {Communications in Statistics - Theory and Methods},
  volume = {40},
  issue = {14},
  year = {2011}
}

@ARTICLE{japan_GPS,
  author = {Jianxin {Li}, Kaoru {Miyashita} and oth.},
  title = {GPS time series modeling by autoregressive moving average method. Application to the crustal deformation in central Japan},
  journal = {Earth Planets Space},
  volume = {52},
  year = {2000}
}

@ARTICLE{kachour_yao,
  author = {Kachour M., Yao J.F.},
  title = {First-order rounded integer-valued autoregressive (RINAR(1)) process},
  journal = {Journal Of Time Series Analysis},
  volume = {30},
  issue = {4},
  year = {2008}
}

@CONFERENCE{pietikainen,
  author = {Pietikainen M., Ojala T., Xu Z},
  title = {Rotation-invariant texture classification using feature distributions},
  owner = {HR},
  timestamp = {2013.04.13}
}

@BOOK{weber_ts,
  title = {8 lectures to Cambridge M.Phil in Statistics students, Complete Notes},
  publisher = {Cambridge University Press},
  year = {1999},
  author = {Weber Richard}
}

@CONFERENCE{ageeva_kharin_2012,
  author = {{Агеева} Е.С., {Харин} Ю.С.},
  title = {Статистическое оценивание параметров множественной регрессии при
	наличии классификации наблюдений},
  booktitle = {Даклады НАН Беларусi},
  year = {2012},
  pages = {22-26}
}

@BOOK{box_jenkins_ts_1,
  title = {Анализ временных рядов, прогноз и управление},
  publisher = {Москва:Мир},
  year = {1974},
  author = {{Бокс} Дж., {Дженкинс} Г.},
  volume = 1
}

@CONFERENCE{Kavkaz_moloko,
  author = {{Бычков} А.А., {Потетюнко} Э.Н. и др.},
  title = {Применение метода авторегрессии в исследовании производственной сезонности},
  booktitle = {Современные наукоемкие технологии, №2},
  year = {2011}
}

@BOOK{suslov_econometriya,
  title = {Эконометрия: Учебное пособие},
  publisher = {Новосибирск: СО РАН},
  year = {2005},
  author = {{Суслов} В.И., {Ибрагимов} Н.М. и др.},
  pages = {742}
}

@BOOK{kharin_zhuk,
  title = {Математическая и прикладная статистика},
  publisher = {Мн.:БГУ},
  year = {2005},
  author = {Харин Ю.С., Жук Е.Е.},
  pages = {279},
  owner = {HR},
  timestamp = {2013.04.14}
}

@BOOK{kharin_zuev_zhuk_probability,
  title = {Теория вероятностей, математическая и прикладная статистика},
  publisher = {Минск:БГУ},
  year = {2011},
  author = {Харин Ю.С., Зуев Н.М., Жук Е.Е},
  pages = {463}
}

@BOOK{kharin_stepanova_practicum,
  title = {Практикум на ЭВМ по математической статистике},
  publisher = {Мн.: издательство <<Университетское>>},
  year = {1987},
  author = {Харин Ю.С., Степанова М.Д.},
  pages = {304},
  owner = {HR},
  timestamp = {2013.05.16}
}

@BOOK{kharin_robust,
  title = {Оптимальность и робастность в статистическом прогнозировании},
  publisher = {Минск:БГУ},
  year = {2008},
  author = {Харин Ю.С.}
}

@BOOK{gihman_skoroxod_random_processes,
  title = {Теория случайных процессов},
  publisher = {Москва:Издательство <<Наука>>},
  year = {1971},
  author = {{Гихман} И.И., {Скороход} А.В.},
  volume = 1
}

@BOOK{brockwell_davis_ts,
  title = {Time Series: Theory and Methods},
  publisher = {Springer Series in Statistics},
  year = {1986},
  author = {{Brockwell} P.J., {Davis} R.A.},
  volume = 1
}
